pccw 10月到期續約或轉台

公屋，而家168 300m，打過黎最平138 續約

續約或轉台都得，hkbn 有電話plan 係咪免安裝費？